有冇人覺得自己老母好港女

成日好小事就發脾氣

例如 夏天屋企買大支裝果汁返嚟大家飲
咁過左幾日乜都飲曬啦
佢自己又唔早啲飲 就屌我地飲曬唔留俾佢

又例如 有時佢㩒鐘 我幫佢開門
一開閘就屌我唔幫佢拎嘢 叫我快手
大佬啊我都睇唔到你拎住嘢點幫你啊
一嚟就屌我

有冇人分享下老母既港女事蹟

無港女點生你個港仔啊？

邊個會覺得自己呀媽係鬼婆賓賓泰妹？

絲

公主病囉好未

相反 我覺得老母太好人
成日幫人 成日比人搵著數